之前既fake news就係為左掩蓋今日新屋嶺集會聲明既反彈

其實班狗點會唔知入面發生咩事

之前一早就放定啲fake news

就係為左掩蓋真相出現既公眾反彈

你有冇諗過願意係聲明中講返件事出黎既人係有幾大勇氣？

仲要問FC左先？洗唔洗錄埋片比你睇？

居然仲係到玩膠？

當對方係抱住要你死既心態時候

你居然仲有放鬆既時間？

連一個男性都可以比人綁係椅上凌辱三十個小時既時候

你有冇諗過有無數既香港女性係入面比人做左啲咩？

如果你睇到呢到腦海仲係用條J黎諗野，淨係諗到啲AV片段，覺得唔關你事既

你對唔起作為一個香港人

佢地係義無顧為你發聲

亦都無任何理由需要為你受屈辱

今日新屋嶺，聽日可以係你屋企

對於佢地黎講非我族類既全部都係可以凌辱

當啲狗已經企係凌辱者既一邊

對政權同埋狗革命就係作為人既義務

為既係被凌辱既手足既公義

為既係被欺壓既香港人

為既係下一代既將來

五大訴求已經係最低層次既要求

如果你都唔行出黎既，我諗你都係準備定世世代代做大灣區二等香港人

要為手足取回公道

要為既唔止係手足，而係香港人取回公道

拿返個公道

推

血債血償..

大家聽日見